趕功課，除左M記屋企仲有咩地方？

笑啦，即管笑啦